Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區16 訂多d 訂多d

訂多d

咁快又爆

入坑個幾月暫時6張單

lm

終於有第個開post

搵唔到派貨時間表

我7張

有冇師兄有訂thanos?

有無睇左既巴打
今批會唔會加武器

🔴Marvel 系列🔴
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂)
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q1-2
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain American 2019 Q2-3
Iron spider man 2019 Q2-3

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2
Hela 2018 Q3-4
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Loki 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3

留返A4先訂

🔴Marvel 系列🔴 updated
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂)
黑寡婦 2018 Q4
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1
Thanos 2019 Q1-2
Thor 2019 Q1-2
Ironman MK50 2019 Q2-3
Captain America 2019 Q2-3
Iron spider 2019 Q2-3

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2
Hela 2018 Q3-4
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1
Loki 2019 Q1-2
金錢豹 2019 Q2-3

我要重甲加拳套版

我覺得IW系列點都等埋個展完先cut訂既 唔係點賺你地錢 利申未睇

4張單
未計mk 50 Thor 同 bw

一定會
唔覺好多人問邊度有得訂咩？

下個post第一層要寫埋20樓有得訂

有，睇完即訂

有，次日單

新手想問係咪就咁想買隻thanos 應該買唔到？

隻隻都要一早訂？

隻Q版無限手套毛公仔有冇得訂
見佢冇晒貨

反而想知雷神係咪真係咁好J

係
因為出年先派
只有訂咗嘅顧客先會有貨

有冇人睇完戲
想放cap單
轉訂thor

Why not both

上個post好多人入坑

我都想要 希望佢知唔夠打 著返甲啦

出年先派姐係依加訂完要等到出年先買到？

岩岩訂左thor

hot toys係咪唔會有再販呢樣野
訂完就唔再出？

Yes

想買滅霸

又一城個啲係咪第一水都賣唔哂？

無錯

可以咁講，或者有人棄訂
或者係HT做多左？賣唔去

但唔比換 都明點解
但Check都唔比check
點買得落手

求同

本身淨係諗住訂隊長,loki,dr strange
宜家睇完套戲想訂埋mk50同thor,但宜家訂都唔知幾時先拎得 ,又驚佢mk50武器又出係另一個版到

出年call你拎貨比埋尾數
現貨就多數冇

因為有啲係次貨

唔比check咁白痴？

Same

新手問想問佢地係咪隻隻都人手整，所以先搞咁耐先有貨？

部分人手

睇完
雷神同隊長一定訂
之後想訂黑豹/loki, 二揀一點揀好

隊長係本身型棍
表現就唔算突出
Loki啦
黑豹第日仲有個人電影

Loki啦，黑豹都係cw套衫靚啲

而家唔知loki 訂唔訂好
個樣好似好怪咁
重要av4都唔知重出唔出到。。。

認同
今次隊長表現比起其他人好似差咁啲,但佬味呢樣野都夠J
Loki今次唔訂就真係唔知幾時啦

咁我去馬4500啦，我返而麻麻地50，個下半身太幼

想自組tony
有無素體推介

唔好劇透 plz

入場

無得驚咁多，反而驚一直懶得訂，當想去訂時又截咗訂。

GG，隊長，IM, 雷神都係訂了首日了。

Loki

我都係呢4隻

唔好劇透呀咁多位大佬

想組邊隻先

鐘意就買啦

你估ironman重會唔會出新？？定係到50就完，今次隻50訂唔落手

咩燈黎，會唔會太勁？

led，我都唔會長著啦

x26配b001 fit唔fit?
利申新手

個肩位好平，要自己墊高佢，你係咪想整home-coming

邊度有 想買

用咩墊？
想組cw包住隻手同home-coming各1
但仲未搵到包住手果套衫

又一城毛毛手套有冇得訂？

終於唔係佢開

佢開唔係問題，一陣發爛詐又

你咁講好驚又洗版

Dr stange 而家咩價位 想收返隻

啱啱玩完

佢話唔搞事喎

好想要

照睇 如果真係好似陳生咁講 造型唔多變動既唔出

係咪得番隻WM MARK 4要收訂

新手岩岩落坑上左去訂完隻mk50同mk3
又要慢慢等 好在平時買既野都係要等咁耐習慣左

Mark 3係1/4

雖然真係靚好多 但太大隻 都係算

ws都大機會出啦
大把腐女買

sw真係唔知佢出唔出，淨係改髮色
星爵都有小改

gamora係gotg2冇出到，今集唔係唔出返呀？
屌死候活

越數越多，hb2.0呢
仲有d未出過既角色，雖然機會微

Sw想佢出 想要一隻 但又唔想食以前啲炒

HB 2.0好似好細隻咁

本身係去左兆萬睇下有咩現貨先 剩返Mark 25 striker同唔確定係咪Mark XL shotgun?
有冇人知道兆萬會幾耐換一次款賣現貨?
之後就上左信和落訂
訂完逼自己依一年要買返個櫃係屋企擺
各位巴打平時放HT既櫃係咪都係訂做?

未睇，不過我諗佢可能會跟翻啲武器？

如果聽日開wm4就好啦

套戲mk 50有仙女翼咩
完全唔覺有

47

.......

無記錯佢7000蚊入46+47

樣辦太柒
眾人已忘鋼骨
同交叉骨一樣命運

wm4喎，有出過版咩？
見佢身好似有啲迷彩，好鬼型

冇辦法

麻煩各位留言要注意自己有無劇透，呢到唔係劇透post

你睇完講邊個表現好與差會點訂點訂，我本人覺得都係劇透
明白各位睇完好興奮但請尊重別人尊重自己

利申 睇左

我表達得唔好
我嘅意思係指鋼骨
而家嗰嗰預佢出A3嘢
忘記了鋼骨

我隊JL呀

幾時有得訂？

我未敢逐個留言睇
我聽晚先睇戲

我都未睇，星期六先睇。
驚睇完都會好興奮

我都係聽晚

咁耐都無出，應該真係收左皮，同yellow jacket一樣
明明有市場，但又唔出

我星期六朝，晨咁早去睇

係喎，你講鋼骨，我以為你講叉骨
我自膠左

鋼骨可能真係好難出都唔定，又要換武器，換件？

依家已經好興奮
未試過咁想睇一套戲

有冇機會出mantis 同阿王

mantis幾正

wang一定冇啦，邊有市場

我會

Mantis可以有咩配件

想遲d收個圓盾比佬味隊長 係咪好難會有人放

Logon番哂貨 依2隻係喺屯門市廣場logon見到 今日夜晚

打死都唔放 放左隻隊長渣咩

而家mk6 合金合理價幾多？

想收隻全新 7打後果d睇唔上眼

Btw 有隻二手BVS batman with tech 乜乜
想放 開幾多合理？

我夠想收個圓盾俾gg

諗緊用唔用mark 5換homecoming gg
當然係要互補差價

點解隻GG 同anakin升咁多

唔追了

可能聽日已經冇曬

依到有冇巴打有玩雕像？

巴西1/10 高汁！

好多唔係星戰fans渣住隻anakin純粹貪靚

性價比係未iron studios最好？ 我好鐘意佢幾隻合埋一齊d場景 搞到有d想脫HT 入佢 但係價錢又唔係平

咁癲 無anakin都唔知訂唔訂obiwan

Statue 嚟講Iron studio CP值超高
但如果你要articulation 同多樣化一定係HT

間野d人型頭雕好似麻麻 反ironman個d做得好好 我鐘意47+Spider-Man+ 禿鷹 個set

1/10 喎
你同HT/ prime one 呢啲大比例實冇得比
越細越難

睇完明大家點解成日提 thor
BTW，我反而想知隻 mk50 有無機會加武器，睇完覺得而家得對翼同兩支炮唔多夠喉

實加啦
Howard 自己都話

睇完無悔訂左 GG 同 mk50

有冇人係sideshow度訂過HT?

內戰隊長普通版同特別版有咩分別？

普：有得換表情
特：特別地台、戰服舊化、冇得換表情

Thx解答

我都知 但係1/10要1千頭

最重要個樣都無講，普通版係正常盾，特別版個盾有黑豹啲痕

同埋戰損盾易刮花

屌你，劇透藍字，第一日上連登？

屌都廢時，重要較加密，真係益街坊

等official update咗先訂

睇完更加唔明點解mk50要出支洛克人炮
只係出得果幾秒
戲入邊仲有大把更有代表性嘅武器

我覺得似係跟設定圖出 所以先攪到咁

唉屌，好撚多人疑似劇透
星期六再見各位巴打

其實大家睇完套戲討論返IW系列既Figure，
依個又話未撚睇嗰個又話你劇透撚，洗唔撚洗又開返個Hot toys 討論區 （劇透版）呀？
你真係咁撚唔想知咪唔撚好入黎啦，我真係唔知你班仆街幾時先睇套戲，批准我地討論架，
不如開Post講撚明話唔好討論IW系列啦，大家一齊討論返以前個啲Figure啦

真心鍾意既就頭2日放工都會仆去睇
自己遲睇又要屌人劇透
上面講mantis都俾人屌真係陰公

想問下Hottoys有冇先例套戲上映之後會大幅修改隻Figure配件? 如果Mk50有套戲入面的配件包、甚至戰損mode就好想訂，而家得兩支炮同翼就不了。

好似有...

改造型有WM MK3

版:

實物:

改物料有Spidrman 2

版:

實物:

真係唔係咁多人得閒頭兩日睇
姐係你睇左你就可以暢所欲言，人地未睇就唔係真fans？
討論真係唔係問題架明白大家睇完興奮好多野想講，但你地係咁講無後悔訂錯乜乜乜，好想放乜乜乜轉訂乜乜乜，乜乜乜配件好垃圾無用過喎出啲乜乜乜好過啦其實都好大聯想
將心比己姐，思考下如果都覺得你咁樣係無問題咁我都無野好講
利申 真fans 呀睇左架喇，因為唔想比你地有呢啲心態既人劇透

其實依兩日大家都有共識係唔好劇透，就算套野未上前個個都話睇完收嘴
喂大佬，連登出面大大個post比你去劇透你唔去，係要明知依到有人未睇都要照講，咁你即係唔識睇字啫
大哥啊，ThanosDemandsYourSilence

希望鍾意依套戲ge而又講到自己好鍾意iw ge巴打，睇得明咩叫ThanosDemandsYourSilence

而家有無人講到明個結局係點先? 有無人開名邊個生邊個死先?
睇完既人對啲figure有新既體會自然有新野想討論
好多巴打講既野已經好婉轉同避重就輕
係咪個個人睇完都要代入返未睇之前個心態去講野?
咁請問邊日先可以真正討論?
我自己都係睇完先敢入返黎傾
如果你連一啲消息都唔想知既, 未睇咪唔好入任何有關marvel既post
自然無眼屎乾淨盲

個個都入黎講句 睇完之後好想訂埋XXX 原來XXX點點點..etc
想入玩具POST睇下野都要比人劇透真係無乜癮
我都想衝首日/次日睇戲架 不過返SHIFT真係就唔到時間 日9日返十幾粒鐘第日又追個早點頂呀

走啦你 唔好入黎
依到唔歡迎我地 我地未睇 係我地錯 我地對唔住marvel

其實呢，香港地資訊好發達架，
你唔入呢個post，都仲會有好多途徑「唔覺意」咁吸收到套戲你所謂劇透既消息，
唔好意思，依個世界唔會等你架，你咁唔想知道最新既消息，一係你就睇撚左先，一係就咪咪撚上黎囉，
洗唔洗未睇既每人留個言，講低自己幾時先會睇，夾好晒先再傾？
學樂不私瀆巴打咁講，已經唔少人避重就輕咁講，睇完話想訂邊隻，邊個角色表現得好都要俾你屌，咁不如你做烏龜匿撚返個殻度咪乜撚都唔會知，

唔好係到扮受害者講悔氣說話喇
係成年人就正經大大方方傾
你上面講話"大家有共識頭兩日唔劇透"
請問邊個post邊個reply達成左共識?
邊個reply真正劇透左結局?

你話唔係個個有時間頭2日睇,
咁請問點樣得知邊個連登仔邊日未睇?
又點樣介定邊日大家可以自由討論而又顧及到最多人既利益?

你說服到我上面所有問題我認錯

師兄係邊到訂多，我想訂隊長同蜘蛛俠
重想搵反隻奇異博士

留意番先，嗱依到係玩具台，你依家喺Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區
你睇清楚，係hottoys啵，唔係avengers3啵
喂我入黎想傾下anakin，你同我講啊邊個邊個碎左，點搞啊？
我係咪要扮睇唔到

好啦再者，請問點解要得知邊個連登仔邊日未睇?
你睇左，好啊你夠支持，你可以去影視台啊，大把人同你透到日出
我唔介意你喺到搵番幾個三五知己去影視台吹，但好介意你係到講所謂利益，成年人啦你應該？
老老實實，自由討論係人都有，問題係你會唔會尊重番其他未睇ge巴打啫，你見依到大家都有傾有講唔似得你起曬鋼，成年人都唔好意思教仔咁教你啦大佬啊
你抱住依個諗法去討論，我諗你下場都幾犯眾憎下
同埋劇透就一定要透結局先叫劇透？真係多謝曬句碎 同埋大哥你唔好咁搞笑啦 夜啦

你依家喺Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區
人地睇完講下隻figure可以點出/想訂返邊隻, 唔係到講唔通去影視台講玩具呀?
大家就係尊重左其實未睇既人先避重就輕咁講, 而家你係連討論空間都唔俾喎
仲有你無答我幾時邊日先可以討論你所謂既"劇透"

宜家ht冇出avengers3玩具？
講avg3唔算討論緊ht?

再加埋 完全冇講過劇情
討論下邊個角色吸引都算劇透？

我好似無話過反對討論隻figure可以點出/想訂返邊隻啵～
你留意番，好似係另一位巴打黎 你係咁問我我可以點答你啫，依家玩搶答題？
我一直圍繞緊個「碎」，但你同我講緊第樣唔係我想講ge野
同埋法國你係咪唔知咩叫避重就輕 碎到咁都叫避重就輕，我真係覺得你講野好避重就輕啦

打算等出碟先睇

希望你地等到出碟自好劇透

thanosdemandsilent

碎啊，不如你睇清楚先啦
要討論自己唔識粉字size1？依啲野唔洗教啦下話

不過咁樣梗係唔算劇透啦，重好吸引啊！我連飛都未遞就知邊個碎

佢自己睇完咪可以討論所謂既劇透囉咁都唔明

人地講個「碎」字咪就係俾緊意見隻mantis可以點出囉
咁呢個討論你又反唔反對呀?

對一班未入場ge巴打黎講，「碎」字你覺得意義在玩具定戲先

傻啦，要透，點阻都阻止唔到
喂大哥，你地都有上過高登架啦下話，粉字真係未見過？

即係你既劇透定義係唔準人討論造型啦
同埋你幾時先肯答我邊日先可以討論你所謂既"劇透"?

巴打可唔可以加埋Yondu

無話唔準人討論啵 點解你好似夾硬黎？
同埋點解你個答案同我唔同
即係咁啊，我地不如step by step好無？嗱你覺得碎字算唔算劇透先？

同埋點解你要問我幾時討論得？我又唔係admin，定你答到無野好答是旦搵野hea我

順便加埋星戰啊 那位巴打

你理解唔同我轉句句子問你:
你認為個「碎」字應該幾時出現你先覺得合理無劇透?

我都會

想問下大家覺得幻視係咪唔會出2.0
我見又一城放出黎個隻同A2/CW個隻好似係一模一樣

點解你梗係要問我幾時先合理？
我講我論點，你就不停問我，你玩緊yahoo知識？

其實啲所謂配件尋日都有人傾緊啦，只不過點解一個「碎」字可以引到啲巴打出聲？我唔知啊可能你知啦

我都自組緊兩隻，一隻Tony，一隻Peter。想問下Peter果個真人頭應該用咩joint？頭入面無波joint

咁希望你睇完可以上黎交代下等大家可以開始討論"劇透"
廢事你睇到某啲字眼又要勞氣

要cut走上部分

想問有冇價錢表 thanos賣幾錢？

隻mk50買唔買得過 定等avg4出新甲好

好心你啦唔好咁愚見 成日用「我」黎做出發點去探討你所謂利益 大哥啊說話比啲技巧我好無 我死左咁點算啊 你咪搵唔到你答案？
同埋曬你幾秒任你透真係咁難？

但仲要駁頸喎

如本都唔打算訂thor 睇完avg3真係要訂
會唔會太型

如果你買素體會包埋個粒珠
上面副圖就係插你粒珠嘅地方，珠再駁頸位

佢跟兩SET手其實好有誠意
如果佢隻眼係識發光而唔係靠紫外燈反光就仲正

大唔大機會出dr strange??
造型好似無咩點變

應該唔會出

Show Blocked User - 他怎麼吸引你

作為fans
唔係第一日去睇已經係死罪
唔比其他人討論就咪入來睇post

此post己完

公道d講 碎字果句以外又真係無透

碎字又真係衰d既...

不過透得來程度其實好低 入呢類post算細

Fans一定要睇下：

唔知算唔算透了

Iw thor點解會出盲眼頭但拎新武？ 時間綫唔吻合喎老闆

隻眼罩可以除

一張相都無show過 咁神奇？

Iw轉玩shf算
太多角色了

巴打，你有無睇過實物
我地實隻隻都答你訂得過

啱啊
我到而家淨係冇訂groot set

我好d, bw都無訂

算啦，大家都有大家道理
討論過後做番玩具巴打啦

唔好diu me 和事佬

睇咗嘅巴打作證，碎咗嘅Mantis 只係一個造型，情況同雷神有新武器，隊長拎新盾坐一樣，完全同劇情發展冇太大關係。

其實我覺得會出2.0

infinity
睇吓今日又邊隻

到時出得衰，
1.0便會

loki 有版你睇

月尾又出糧，好危險。
多左訂單之餘...d cosbaby 都買下又一隻，買下又一隻

佢哋未睇
可能會覺得嗰意思係死掛
生死就唔講了
講乙太唔算劇透吧

咁各花入各眼 loki我接受到3.0

老老豆豆 OT下先 乙太寶石其實有咩用

唔理好醜出左先， 如果a4都唔出就唔知等到幾時

你講嘅野劇透成份仲高

己收風

More

你老母，本身有thor2隻Thor,諗住個造型夠經典，而家好後悔無訂A3隻Thor......
IM mark50都好撚正，HT唔該出好d喇。
已經訂左Thanos 同gg，昨日一刷完即刻買左隻1/4infinity guantlet j下先...... marvel你係得既

我想loki 出個陣轉一轉地台 到時同其他IW放埋一齊好唔夾

將物體本質改變，
睇完之後覺得 thor2 入面根本完全無將粒石既真正用途發揮出黎

我反而想每隻俾返最簡單嗰隻黑色stand, 有時d地台霸最多位， 已經係淘寶買過幾次stand

Malekith唔識用

其實好似講都冇講咁

都係果句
睇完想訂Thor 同 im

Sw 近排無追
唔知有咩

我剛剛睇完官圖 要考慮訂唔訂Thor
驚佢條腰好似mark3咁

某D人真係好撚仆街
套戲首日唔出之前
係咁講大家唔好劇透
開完之後就係到有意無意透少少
俾人禮貌地講兩句唔好劇透
又係到發顛 話邊到有達成協意唔係依個post到劇透
己所不慾 勿施於人 呀ching

Ep3 obi訂咗未

Scarlet?

不如大家睇完先番嚟呢個post 啦

廢事一陣講個碎字都比人屌劇透

呢個已經係paraphrase 完一個一秒都冇嘅scene嘅用字

邊隻都好，唔該HT出齊一team
暫時IW全部訂曬

no

費事劇透呀

on撚鳩。。。

出面太把劇透區 係要玩具post劇透

好似唔錯

正呀

個泳池
好有愛

所以我睇左都唔想講關於劇情野

一見到就覺得好親切

因為iw無訂過sw
但下個月先算 手上太多期票
我連anakin都無訂
等入魔版

Ching好有米
新手琴晚訂左2隻iron man,仲諗緊有邊隻值得訂 定係等現貨買好 或者搵返舊款入手

有訂mk50?

現貨有機會食炒

你確定？同其他師兄比，我真係好小兒科

肯出冬兵未

岩呀，我睇完一句唔講因為我尊重未睇既人
禮貌地提兩句就話唔比佢討論，點解唔諗下人地睇完可以隻字唔提忍到口，佢就做唔到重要好委屈佢要有意無意避重就輕咁講啲劇情/場景出黎

希望今次個頭雕似樣

雷神你地唔覺條腰有問題咩

唔知今日會唔會訂呢?

你指件甲包實無乜可動人性？之前幾隻應該都係咁

LM

訂左mark50同1/4 mark3豪華版，有D想收埋之前果D iron man…

岩岩入坑係咪都會好似我咁
琴晚上左信和20樓諗都冇諗就訂左2隻 之後望到d display就好想收埋之前果D返屋企

正常㗎
唔係嗰嗰咁好定力

邊位啊？

我都等緊入魔版 但唔知會唔會出
唔係要等到動漫節啊

出碟先睇

警告你地咪劇透

其實我未睇過美國隊長 3架
比人劇透哂black panther 係鐵查拉
以後係咪要申報埋邊套睇左邊套未睇？

我個仔未出世未睇 marvel 架！！！

你地係真心 fans 就咪劇透啦

樓上為必呢.....

佢件甲落到腰

你起下佢底就明

今日會開咩呢

Ching知唔知HB仲有冇得訂or買?

會唔會係IW既奸角？

師兄指緊im?

outrider

希望有烏木候

出winter soldier 定starlord

希望出sw

fb 有AV2......CA $1100,比人秒

依隻其實唔錯，起碼磁石扣無通病

慢左

有啲想賣flash aquaman單然後訂cap 雷神

支持賣aquaman，又出唔齊team，訂黎做乜鳩
手持flash單，亦有訂cap thor

但係我驚賣咗之後佢出cyborg

Cyborg ACG 限定

唔係引戰，真心會訂呢啲係純粹本身鑣意dc定係真係鍾意套戲
我覺得套戲真係好柒

之前係咪有巴打想要戰術batman單 都係決定放

你見到我個名就知我鍾意dc啦
訂aquaman嘅時候套戲都未上映
點估到套戲咁柒
嗰陣想齊team咪衝囉
點知cyborg又好似唔出 flash aquaman 又少配件
而家進退兩難

HB 2.0係power pose

候活又放風會可動，同marvel一樣fake9人

原來係 power pose，我第一下見到個價錢只係貴 mk50 一舊有少少嚇襯

訂少隻,追少隻

係咪即係展場果隻？

power pose唔洗諗 唔會訂
多謝候活幫大家慳錢慳位

大家會諗SHF 果隻 嗎

係

HB2.0 仲要係膠

唔會啦
買shf不如買pps

1.0要火箭了嗎

依排好多人放ca2
你想要可以幫你搵搵

算啦，出有可動既話又要等多兩年啲人會唔會等先
老實講hb呢啲咁撚大隻有幾可會轉pose

不過出膠就有啲過份既

睇來你對隻pps hb2.0有濃厚既興趣

pps亂塞d合金報大數仲過份
依加全膠咁既價咪叫合理，隻野d led唔係少

出sw好過啦

肯出便服Tony未啊

G持

Shf 個隻合金可動來喎
ht呢隻pps不可動膠來
而且shf隻1.0都出得唔錯
如果有土地問題shf個隻仲正

50cm既pps霸氣d
led位都贏shf

btw出隻便服tony+mark50既dlc都唔錯

powerpose

1.0在

其實都唔算難接受既，有1.0的我應該會訂埋

上去訂野先撞正開訂

不了

我呀 但已經收咗張動物單

唔出cyborg的話應該會放咁兩張單

師兄我唔係分得好清楚 我係新手黎 不過見到真係好想入手
係唔係有一隻係合金?

好想佢出返hb1.0 pps

仲以為又一城果隻係版
原來已經係實物

仲有分外套同內膽
如果ht會加著甲部份甲片上去就好了

係就正

今集玩納米裝甲 玩具好難做到劇中果隻貼身戰損

ff

二手應該得

btw想等新版

新版都唔知等到邊集

今集一線角色都未必出哂
二線更難講

Captain marvel 19 年先有

屌啦 咁訂左50唔訂便服咪好on9

但套野講果個年代有冇佢份

隻hb2.0會唔會擺兩年就甩色

好好奇佢會用植髮定雕髮

AV4都一定有agent hill

長植髮

你指Maria?

太多武器反而驚玩唔哂

頂唔緊 剩係想儲女角

佢個頭咁厚咁鬆植髮好易出事

整把劍黎舞下都好

係呀 係Maria 上網睇Captain Marvel個cast唔見佢

Cast list唔好盡信

係就最好 希望佢有

頭先見到FB有人放900

我都見到呀 唔該你
但俾人破左處

想放咗隻mark6 sp 訂thor loki mark50同iron spidey

合理

mark6 sp原價幾多

之前呢度有巴打收6SP................

隻6幾正呀...WHY 唔KEEP...

唔該咁多位 又準備要破財了

Falcon個造型有無轉？唔知會唔會有iw版

睇個樣係戰損左，無咩點變

cw有1架red wings..

今集有...

唔講了，驚有人未睇

Loki , MK50 同 Thor

我已經特登唔講，你仲要大字提

我咩都冇講

打三點有冇表達到咁多野

隻hb2.0膠做 不了

聽日交收mk 41同 mk6 sp

雖然係膠，但見到隻hb仲平過shf，似乎屌得過

個人覺得Hb 2.0好靚 心思思想入shf 果隻
有冇巴打有1.0果隻 shf 質素如何

有架有架 未睇嗰位人兄有好多聯想

咪咁小學雞啦
仲係度單單打打 有意思咩

會俾人鬧喎，小心啲好

睇完就好想訂

因為想訂其他

係咪有巴打放合金六？ 俾個價我

公佈CA係乜secret weapon 未

其實睇完套戲最唔鍾意50造型

唔係隻50我可能訂哂Thor SM CA 了

你試下無啦啦比人屈你劇透囉
到時唔係單單打打啦
比人直接攻擊喎
保障下自己姐

睇完反而覺得mk 50好特別喎

未睇戲， 但見有把打話睇左都估唔到， 會唔會係關avg4事

各有各睇啦 好final fantasy feel
我都係鍾意經典六七

42 43 已經太slim太流綫

50直情係拉打d衫咁貼身

放幾多？

不過用50 對比wm4
Wm4好厚甲好有軍事feel
真心覺得好型

一開始話驚劇透所以唔公佈 但我睇完套戲都睇唔出有咩神秘武器會劇透 明明預告都出晒

我睇完覺得好大機會真係black order支矛

但佢會場版會再多一把武器喎

Wm4今集厚身左好多

有時覺得套戲cg既金屬色 真係太難還原
ht 既Ironman 同 ironspider 都係隻色美中不足

題外話
請問 thanos 同 iron spider 幾錢訂？

前者1000
後者500
Iron spider 物料問題我覺得無咩辦法再改
但iron man再調返深紅少少已經好正

唔會啦…hot toy瘋狂比marvel fake
隻iron spider會拎住個頭套又fake一獲

呢個睇完套戲真係笑左

HT有拎頭套相？

利申今晚睇

合金六sp版原價幾多

我都想收

2280

唔知呀師兄

連登有冇pm Sp多左乜我都唔知

爛閪led頭

我想票 咩爛閪。。。

要

你收佢啦

我去yahoo找找
我普通版夠

睇完avg3 想追番隻Dr strange 而家大約咩價位 定 等avg3 version

巴打有無tg

對眼有無變大細？
唔係好覺眼

有

A3未必出dr strange

後追咩價位

會唔會真係個盾 FF

ht仲唔再販真係4k不是夢

諗起fb有人話奇異果嗰頭雕唔似
憑乜升得起
真係得啖笑

驗眼

咩盾先

有
Tg傾

唱淡

我都想收mk 6，但唔要特別version，大概幾錢

星盾就好了

可能係流血頭

咁師兄會係邊訂，新落坑唔清楚

橫掂1.0都咁貴 緊係望佢出2.0啦

個channel點用

其實佢咁做有冇錯？
賣張單比人，佢冇左責任
但人地唔拎既同時，佢唔報失拎左佢，最大得益者變左ht

拎左佢再睇下買家會點認領好過？

mark50最重要係呢個dlc

前幾日重睇到2600

其實佢有心幫人，pm佢都得啦
點解要開post大肆宣揚

巴打你因住俾人咬

d價邊度睇，想入坑隻雷神

唉唔撚驚啦
我又阻唔到d無聊人既

你可以上secret base個facebook page睇返啲post

係咪兆萬落訂

信和20樓
或者又一城個展

巴打我都想要

可能普通武器係果粒好似耳屎咁ge耳機
會場版就係black order 支矛

唔係掛

肯定有一把係矛
但另一把真係諗唔到

其實我有懷疑過係普通版幅相唔記得得抽起exclusive weapon幅圖， 搞到要即刻加多個secret weapon俾會場版

睇板貨左耳無耳屎,唔知會唔會後加
雖然加黎都唔知為咩

耳屎耳機都當武器

好寒酸

Civil war 都冇耳屎啦
應該唔會加

有冇師兄之前有訂Mark 4?
想知隻Mark 4同黃臂係咪都係合金

我估個兩件武器應該係 proxima midnight 支矛同Corvus Glaive 支鐮刀

Mark 4 Diecast
Suit up Gantry plastic

唔該晒師兄
聽聞Mark 4仲有得訂又想整多隻

我覺得會係black order夫婦矛各一

淨Mark 4 得了
Suit up gantry 唔值

亡刃同暗夜比鄰星嗰下柒到

咁有幾劇透 全世界都知

懶神秘多過唔想劇透lor

等你班撚樣以為有圓盾

未玩過hottoys 睇完戲
想入坑 訂spidy 同 mark 50

係都下年，年老版CA加塊盾 又賺一筆

突然好想收合金六普版 有冇巴打放

Av1 cap 個肚有小小染左色
1000
收唔收得過
利申想入坑 而家一隻都無

A1 Cap
不了

應該兩邊都唔耐

Y 件有問題定因爲柒？
我想知個價錢好唔好姐 二手 真心初入坑

Btw 有無人放孩之寶無限手套

隊長fans?

應唔應該去訂Loki?

我會
要訂既list
Loki
Mk50
Thor
BW

剩係個冠都夠理由訂

Not strong enough
Poor articulation

可能有啲人覺得造型麻麻，但靚唔靚都係睇你自己決定

佢原價幾錢 係邊到check到原價

想問thanos賣緊幾金戈 千幾？

巴打，
我有張三月中既mark IV 單，無黃臂版，想原價放。
換番d 錢睇下訂第二d 野。

你考慮下有無性趣

fb...hottoys 官網

搞咩個個都放MK4單

其實得我je 見有人有性趣先問下je

我想入mk4 但又想要50

而家淨係得訂
下年第1-2季先出貨
$1000訂金,$13xx後數

Total$2300？

想問又一城個邊係咪唔會翻貨
好想要隻毛公仔手套

Oh thanks

10年前睇完the dark knight買左隻joker好似唔洗1000 10年後升左3倍

Loki or thanos ？

你第二次問

好三心兩意 但資金有限

想用mark 5/ 2手47 換homecoming個兩隻gg

咁thanos大隻咁多又多造型同燈,貴好多都正常
btw,以前HT未發市係好抵玩,第一隻joker HT當年賣890蚊

個陣hottoys得香港一個市場 仲要唔多人識，依加出名到見有d演員渣住隻figure tag埋hottoys影相

睇左戲未? 睇左先再揀囉

睇左兩次😭

Both

我仲考慮緊 心大心細 其實如果依家先訂係咪都係要等年幾先拎到?

A3雷神 把斧會係膠定合金？

Home made suit 完全唔見有人放

訂得loki梗係訂埋Thor
訂得thor 又無理由唔訂captain
訂得captain又要訂MK50
訂完MK50無理由唔訂thanos

未睇戲俾Thanos吸引左想落訂

想知睇完戲係咪應該一定會訂撚硬？

我未睇->邊個會咁on9 2千幾買隻光頭紫薯
睇完->shut up and take my money!!!!

睇完
本身對佢唔算有愛聽日都會去訂
中段型到落尾

未睇戲都已經全訂
利申:打死都唔會訂泡娃鋪屎哭不

睇左應該識揀
諗下a4仲會出邊隻

一諗到a4有thanos2.0就唔想訂1.0

真心一問係咪我眼殘

劇透［violet]Ht隻mk50 左手支炮仔 電影有出過？[/violet]

出過幾秒
指住drax威脅starlord唔好殺spidy

2.0如果無手套就GG

我記得出得個一兩秒

家下訂應該係Thor3隻Loki?

個支係大炮wo I mean 呢支

SOR睇錯
咁多DLC, 支細炮真係唔明顯

fb有人放aou同golden age ca
有無搶到

可以諗埋 邊隻潛力高d 第時後追都冇咁痛苦

但可能A4既表現同A3會有唔同
再者A3個LOOK其實幾襟睇

有冇師兄知道目前iron man仲有邊款仲可以落訂?
(除左Mark50,1/4 Mark 3, Mark 4之外）

冇喇
之前先截咗mark 2

泰坦星圍Thanos嗰陣出咗0.5秒

睇黎新手入坑真係要慢慢等
對隻Mark 4心大心細

Mark 4代表性唔高, 出場時間又短
我等佢出mark 7

一定唔係890

我記憶中9折完 1/6都要$1062

到底訂唔訂hb 2.0 好
最初冇諗過入，點知呢隻pps平咁多

睇完戲，結論係隻隊長個價一定冧硬

唔好

睇完imax 個mon好似太大。。。

搞笑係多左人收之前啲隊長

呢次吸引係造型上
劇透
佢今次戲份感覺少左 個盾都無咩印象深刻既位

無計，唔訂都訂左
不過希望今次換盾唔洗換得咁辛苦

睇唔到我？

我覺得CA3 版隊長實坐火箭

理由

1 唯一有表情
2 圓盾
3 大隻
4 經典頭盔 加 真人頭

一盒有齊

缺點未講
1 皮帶扣
2 長面（特別版無事）
3 換手考你耐性

連登仔逢唱淡都

有冇巴打訂左ragnarok thor想放單

一陣終於去megabox睇，好期待。
睇完直爆又一城

訂邊隻？

代表以前個d唔會跌

執嘢睇返以前啲相 呢兩隻真係好抵玩

有訂，考慮緊放唔放

其實點解aou隊長都要搶？同cw版相比其實都差好遠下。

呢兩隻終極抵屌

各有各好啦，無可否認頭雕同玩盾點都好過cw
當然可動同身型都係ca3
不過cw家陣高企，要搵都難，想玩隊長又平咪aou

頭雕係指帶帽嗰個？因為無記錯除帽嗰個由美隊2開始就無變過

指緊個可換表情
cw版為左可以換佢個咬牙切齒，所以拉長左個下巴，你拍埋去特別版就會有對比

本身已經有普通版 無理由為左個頭雕再追多隻特別版

所以我都係用緊佢個露齒mode 呃到自己個關咪得
特別版都係有好有唔好

LM,終於睇完套戲,可以解放瘋狂上連登睇post

決定今日去訂iron spider

我依家入場睇...關唔關你事呀

hi 巴打 你個名

睇完想開返舊figure玩下

有冇人知邊到仲有毛公仔版既手套賣

劉大神

本身諗住睇完戲訂唔訂埋50
戲入面係正既，但係始終差太遠

有隻homecoming deluxe 版全新未開想換張未取單加錢，有冇巴打啱？

Hi

本身都想訂但忍咗手
睇完套戲真係唔得掂

巴打 放唔放隻dx版？

只換不放

終於睇左
無入黎兩日傾左十幾頁
成套戲好緊湊，唔經唔覺2個半鐘

我淨係得mute呢個制㩒

睇完套戲真係想訂埋Ironman 但係實物太少武器
gg仔就本身有愛 決定入坑

本身有愛im 但不斷同自己講唔好哂錢唔好哂錢
我覺得你gg有愛可以追埋mk47加homecoming 兩隻放埋一齊覺得有個意義係度

睇完，需然知會改寫歷史，但係個心都有啲唔舒服
等等就狗衝Thor,其實想訂thanos ，但諗起hulk個隻質地
另外想後追gamora 想問幾錢到

Thor都好正，但未去到想訂 好驚包膠手會爆

唔知會唔會出 戰損Im呢

反而想買homemade個件

Ironman應該要加多啲件啦屌

佢今集真係大洗底

有啲興趣

specail part 係納米噴霧一支

有冇人放gamora

呢隻好似無出過？

有把刀同浮遊炮就好

見到sideshow個website仲有好多隻iron man可以訂 但係好似香港訂唔到

要啦，套戲勁多parts

以玩具黎講，我覺得Thanos要做翻高身啲

點會訂唔到

見D人話個價本身係開貴左 應該係預左會加件

好似未試過會中途加件？

我要浮游炮
Thor真係好撚型
5月1要2刷

你當wm mk3死架？

我睇返D舊post話唔寄香港同埋好似第一次order唔用得credit card
巴打係咪有試過係sideshow訂過野?

冇出過，等iw ver

有冇人知邊度仲有依隻賣 行咗好多間logon 都話冇曬

如果會出 就要同thanos一齊放

係就好
最撚型個幾件都冇

望就咁望啦
加把刀，加多啲戰損parts
even出隻 半著衫裝態都好

睇完就真係關唔關你事

好似排隊都未有機會出Dr strange

可以訂架，不過你checkout個到其實有顯示番香港係
所以一般我搵外國朋友

同埋巴打你想買ironman 都唔好諗住上ss

有1.0表示

原價俾張單你

2.0應該排wong後面

巴打此話何解
今日放假諗住再出旺角走返轉睇下會唔會仲有D款可以繼續訂博下大霧

你想追番之前款不如上fb收
同埋你想要咩款先

我唔得喇 好想入gg

MK46 47好貴
MK2同MK5依家又冇得訂 依4隻其中一隻都好
所以我依家係到諗緊要唔要訂唔訂埋隻MK4算數
反正前幾日都訂左1/4 MK3同MK50 訂埋隻MK4 睇落去好似MK3同4都有咁

巴打點睇mk7?
等得嘅,mk7都唔錯

巴打 mk7仲有得訂咩 ?

睇你自己鍾意咩款啫，mk2搵下有無人放訂啦，截左唔係好耐
不過你記得睇有無位擺 又1/4又mk4

等佢遲啲開訂姐
有啲人唔鍾意mk7膊頭嗰位
所以先問你點睇

依家實冇位擺 小弟我都係岩岩新手入坑
不過間唔中都有留意左HT好多年 訂1/4果日就諗住開始係屋企訂返個大櫃安置佢地
反正都要等年幾先拎到 依家諗定個櫃點整都差唔多時間

宜家諗緊定係要翻普通batman，有頭雕可J

睇下佢遲d出果隻係點先知
我有個FD前幾日上sb望到mk7 果2隻黑白雙煞就即刻想入晒2隻
依家幫佢搵緊

睇完，好正。
但唔夠喉

有個問題好想問。
關於臨尾階段

有興趣要戰術batman

唔係講笑，你講緊依幾隻日日有人放，由其依排好多mk7

會場版？

邊一隻？

ching我都想要呀 如果未有人要就 tg我啦唔該哂

我睇玩留上兩個巴打點先 順住落

Iron gg

點都要,有無個老母盒都無所謂

兩個月前又話怕好靚會後悔？

留返彈藥訂infinitely war

巴打，我點俾link你
tg LIHKGCG

隔咗冇幾耐就加錢收咗張動漫單
以為你會strong hold到出貨

頭先上去訂野發覺都幾多內地人訂

佢地專登攀山涉水來香港訂
佢地好難入手正價ht

上海朋友話hb 1.0炒到8千幾人仔

好想訂雷神

關唔關你事呀？

深圳黎旺角好快姐

Tg?

唔止深圳啦

睇完套戲隻隻都想訂

有冇巴打知mark 4 訂幾多錢？

Tg 名係 lihkg

?HT facebook不是有寫

tg名係。 LIHKGCG

1000訂，2130好似

有冇人放homecoming spiderman個兩隻gg

巴打俾著你地Mark 4會唔會訂埋黃臂

我會寧願慳返
買其他figure

訂左，黃臂先係重點

新手一問 想訂Thanos同Thor仲有無得訂？

我依家係20樓 諗緊訂唔訂埋mark4

都係去又一城訂？

Sb都得

睇完見到homecoming spiderman又想後追
好後悔點解當初唔訂

屋企有位擺咪係重點

有愛咪訂 有地方咪訂

我果張單隨時等你收 原價

巴打2130係連黃臂？

2130係單隻mark4, 連黃臂要加多1850

當然唔連

我都係尋日訂返

考慮緊放唔放單好
隊長套戲表現差到乜
打下捽仔擋咗紫色大舊佬一拳就收咗皮

個黃臂唔要都擺，成二千蚊買多隻figure 好過啦
一千蚊內都未必買

或者咁講,可能係其他角色太搶(e.g.Thor,Thanos)搞到隊長今集真係無咩表現
利申,暫時有少少後悔訂了隊長,個新盾完全無咩表現 舊圓盾起碼仲可以車落敵人到

新手真係唔可以上咁多ab 定力差D都仆街

有無巴打知道個價錢？

你地好多人都話後悔左訂
但唔訂佢好似差緊啲野咁

完全冇人放角鬥士雷神

Fb都冇人放

小弟今日入坑了，訂左iron spider ，一直都對hottoys 有興趣，見到出iron spider，真係忍唔住，下年4-6月攞貨

新手表示都要訂Iron spider
想知幾錢同邊到訂

依隻野真係真愛先會落訂

Thor $15xx
Thanos $22??
利申唔記得

得一個頭唔吸引，仲要兩條紅線，花面貓咁

Thor 1630
Thanos 2330

我係頭先信和20樓訂，唔知有冇伏，訂係500，全款1590

Secret base 係HT官方店嚟
可以放心

唔係掛 我覺得外型 好過複3

應該兩個頭？頭盔同普通

我新手嚟sorry，派粒膠比自己先

有人話買hottoys，就算係官方買都可能中獎，有冇巴打解答下？

Thanos2330

其實avg3 thor都係一個頭，但兩條紅線真係趕客
雖然配件好抵玩

因為啱啱入坑，新仔一名，想知下

唔敢入劇透台 想問復3 d3d得唔得
定睇2d就ok?

等同你去apple買iphone唔擔保部部無事

中獎意思係中sad？

有sad 件咪拎去換
官方有14日換件

av3雷神有得除眼罩已經多個玩法
仲有輕裝，重裝，神武，雷電effect

頭盔緊係比你就咁笠上去啦

我睇2d
3d會令我好攰

以前一開頭3D係 sell 啲野彈出個螢幕個感覺
但我覺得呢套無咩呢啲場景
我覺得睇2D就ok

決定訂avg 3
Ironman + iron spider
Mr Stark

恭喜巴打個坑又踩深左
大家齊齊落深坑就最正

等陣就去落訂

巴打們知唔知香港邊到有得買AVG3 啲POSTER

巴打們覺得隻iron spider買唔買得過定之後會再岀新版會仲靚

蜘蛛俠fans 新手入坑第一次買

買左先

隊長出場果幕就值得買啦

買咗先 話哂都1.0同多戲份

其實可以落多少少心機係佢既動作戲度
衣家訂隊長都係因為呢個look正

冇留意 我覺得應該唔係

頭盔還頭盔 頭還頭

長期帶住個盔未會色移

真係要訂雷神
終於明點解

緊係for你影完相要除返出來

帶住個盔 覺得佢好威威

依隻野唔盔好普通 盔左型好多
唔盔買avg3重好

終於明啦

Spiderman 2 會唔會著番舊suit

應該會。。。
除非佢既設定係係av4 之後

*ps4 隻game 可以隨時轉suit

之前講過spiderman2係緊接avg4

訂左複3雷先 唔岩未原價放

Ps4隻game唔係同mcu無關咩
純粹獨立出黎

收到！
利申戲未睇單未訂

巴打睇完一定會訂

唔係坑唔坑既問題。
已經係完全比佢溶化左我個心

我想用mark 5未可取單換spiderman dx未可取單
有冇人換 你補原價差價個500

i know that feel bro 所以我都直接跳落坑

Mark 5 巴打有冇諗過放?

真係咁誇
睇左，不過無咁大感覺想訂

岩入坑 邊到買會最好

訂
信和20樓，兆萬 toy hunter

買就可以試下fb徵

Game 出左？

我想問下如果係sideshow個網上面訂ht
可唔可以送去集運到 之後再寄去香港
定係一定要寄去屋企

寄唔到香港架

有排 冬季先出

9月出啦

兆萬原來都有得訂 新手岩岩先知

兆萬有得訂hot toys咩？

睇影視台D 人好多都係屌完呢個,就屌果個,然後就得個嘈字
要等一年先有下集

我都係，年頭訂~ 唔知幾時派

首日睇完之後第二日訂埋iron spider, Thor同CA

我想放棄隊長訂雷神

兆萬同20樓其實一樣
現貨會放係兆萬

啱啊

好似9月？

可以呀，我個人覺得更方便
行兆萬，信和
唔洗等信和部lift

spiderman suit up iron 真係好型

.....

決定訂埋MK50, 雷神了,

之前已經訂咗隊長同THOR 依家又想訂埋LOKI

新手想入坑 隊長 Thor Thanos邊隻最值得入手

岩岩上yahoo睇完 舊款D價其實都炒得幾高下
隻Iron Patriot其實都幾靚 但係好似炒唔起

個時日日大排隊到提早截訂，結果供過於求

why not both

我唔覺得spider man 2會用舊suit，漫畫同電影既周邊商品最好賺，電影公司點會嚴錢腥

其實依家隻Iron Patriot都過左幾年
就算係啡盒冇開擺足咁多年 買返黎會唔會好大機會有D咩QC問題?

資源有限

一樣
睇後感

絕對唔會
就算首日派貨都唔代表qc好

而家上去仲有咩訂到？

37223988

IW一定有得訂

睇完喇
Loki

如果啡盒未開，唔計sad
應該係怕啲燈唔著

不過好似其他巴打話齋
早派遲派對qc應該無影響
除非好似mk42 有分第一，二版

其實依家個個都訂.........又咁多人留意住
得罪講句應該會有好多突然玩家.
分分鐘到一年半後發覺唔太岩,...個個都散貨,市場上會有勁多貨執.

*我覺得好大機會
特別係呢排先訂果幾隻

有愛但又未到愛果D,真係可以等一下

出年復4又升溫架啦，訂咗先啦
為咗平個幾百要承受千幾二千蚊炒價風險完全唔值得

hulk同星雀真係

都係

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依一排先入坑 之後想棄坑果D通常都係覺得等太耐
除非係老玩家 或者平時其他地方都習慣左依個mode 唔係既話個等待時間其實真係好耐下

已訂 可以專心等下年復4上

一年後先有貨真係好卻步，呢排電影上個個都一定鐘意，你話要一年後完成冇人提個陣先有貨拎真係 個熱潮已經過晒

初入坑係咁，望住張單硬膠膠咁，所以好多人食炒都要後追止渴
老玩家屋企有唔少figure 可以慢慢玩完舊既等新出

Loki係咪五百訂

仆街呢個post會劇透？

熱潮過？
你而家試下後追diecast im mk6,5,46,47

咁都算透？
不過我都係睇咗戲先夠膽入返呢個post

我叫佢地NO!!!!!!!!!!!!!咋

Loki應該差唔多截

咪咁唸丫 情況就好像你依加想追46咁，食貴成千

我係平時自己買其他生活用品都要等咁耐先唔諗咁多直接入坑訂左3張單
唔係既話平常新手鬼會同你等1 2年 我估等到中途棄坑賣單應該都唔少

訂唔訂power post好

都係果句 有愛咪訂 但係我一諗起佢係全膠唔係合金我就卻步鳥

Loki要去信和訂 唉

一早訂左

話說 我岩岩所講既我朋友想搵Mark 7果2隻黑白雙煞version 唔洗一日已經搵到買晒2隻

好似兆萬都得

我見佢1.0 上到咁貴 無論之後佢仲出唔出都好 我都想儲返隻 而且個演員都好正

20樓收訂先，過一星期先會係toys hunter開始收訂
好似係

等diecast 7好過啦

我個人就會等 始終都係比較鐘情於diecast
巴打點解好似講到之後出硬Mark 7咁既款 見到都提起過好多次

我可以去兆萬th問左價先？

其實佢地fb有哂價

因為陳老闆已經講到明會出1-7既合金

唔該晒巴打提醒
咁就岩晒我地依d岩岩入坑既新手

一定出啦，iron man 金蛋黎

其實都有走數機會
交叉骨 yellow jacket 開甲乜7

佢走7仔數同斷自己糧倉冇分別

入im 坑一定玩合金
聽日去時20樓入期票

Crossbones, yellow jacket呢啲配角邊有得比
Mk7係成套avg1主力喎

Loki有得買好買喇

坐等推出diecast mark 7
等 寂寞到夜深 隻隻都以年起跳 諗起都有d sad

Yes sir

第時無機會

但頭先睇影視台有巴打話佢拍avenger 4

但Thor 3 有頭盔

Loki 1.0 復刻版

其次黑豹我都覺得幾正 不過真係唔知佢隻紫色會點樣

佢地下集返去avengers 1個時間想改變歷史

FB有相比你睇
打到啲紫色成隻都係先顯到少少紫紋

有無師兄有收fb隻aou ca

Loki av4應該仲有，不過有得訂就訂左先

有冇ironman 展示箱?

DLLM

有無巴打買到 已經買番黎拆黎睇下 再放番入盒 收埋
係唔係時候要脫坑

有咩，岩既我收

想後追隻ca2

肯出冬兵未 求下佢一定要出

今晚有人放，我幾個鐘前有問到架

講錯，aou先岩，不過依排ca2多人放潛行版

咁易俾你靠一兩張片場照就估到就唔係Russo brothers啦
你諗下iw上之前幾多分析講到似層層

係。fake 哂，連tailer 都。

trailer

好想收隻hb1.0

有可能係用civil war個立體投影睇返以前

我都諗緊收aou定ca2好

睇完諗緊訂mark50定雷神好
只可2選1

Aou
A2 蟹手冇胸垃圾嚟

諗緊訂個櫃諗到頭都痛
有冇巴打識邊間整櫃整得好?

Both no doubt

如果你有耐性，肯自己郁手改造，咁就收ca2啦
但aou有磁石扣，唔會玩到你勞氣

我都想

Mk50唔算太驚喜
雷神今個版本最有誠意

雷神隻眼係咪發光？

照紫外燈會反光
即係黑豹2.0個技術
唔係justice league超人果隻內置燈膽

各位，想問下mk43重有無得訂/要上fb個啲收，想收隻黎display

43 fb keep住有人放，個價大概2500到

等多排會唔會跌，想收隻2手玩下，而家炒到太貴，搞到唔想買全新

其實 蜘蛛仔係得頭有燈 ？ 定身都有
電影 隻燈偏藍 希望還原到

咁又係
復3個預告都fake得我透，以為隊長會擔任好重要戲份，又吹到會死得好轟裂咁
點知原來係大茄一名

唔升上去都好叻

依隻個價企得好硬下，升幅不大，之前最平見過都係二手爛pat 1800~1900
btw fb睇到二手1/6 45放2800

嘩，炒到痴哂線，隻43重有無機會開返訂

不如問46同47有冇機會開返訂

見平過hb1.0咁多，忍唔住手訂左hb2.0，希望唔好後悔

咁姐係應該無機會

你日日mon實啦 根本上keep住有人放 只不過個價睇你岩唔岩啫

隻45我1600放咗添

其實最想係買CW隊長 不過炒到太貴

你個名

其實佢家陣所有實物都未係最後出貨樣？有機會修改？

我想1800收隻二手43係咪無機

一定冇

我2016年收1800

而家2手咩價位

依家全面升價

普通版表示想換特別版

話說想問各位巴打邊到有裝到1/6既箱賣

咩價位，同埋想問下邊度有得賣裝1/6既膠箱賣

Scarlet Witch 有冇得訂未?

a4 thor 20樓同又一城仲有冇得訂？

cosbaby 條line除左log on之外
仲有邊到有得賣？

我想買thor 3同iw隻loki

新入抗 我想問一下黑豹依家仲有冇得訂?

上面咪講左咩價位，你確定唔洗定尺寸？

最後決定應該會入AOU
呢家乜價位?

同常要邊度有得買/訂到呢啲膠箱

今晚有人放AOU啊，2300到

tb應該有 但我到而家都無試過買
我見個箱又燈又有字 不過好似有d貴

放2手内戰隊長普通版，做過小改造提高双手可動，底座名牌買反梨己反轉左齊件
$2,800
太子站
土瓜灣，油旺區交收。多谷

比人秒左

Tb??

最後決定訂loki gg算 ironman睇下會唔會再出過隻
呢set mk50唔太吸引

淘

好想佢出埋DR strange

應該最快出貨

唔該哂巴打，我上去搵下

佢會加野 但唔知加唔加得哂咁解
我都睇完今日訂埋雷神 之前訂左loki

上年43/45/mark 3跳哂樓
利申3隻都係訂

Anakin炒到咁點買

炒炒炒 47

睇完戲想買50同黑豹
但買黑豹就想買埋金錢豹

點解咁多人想訂金錢豹

為左隻anakin 賣左隻47 好似好傻豬
利申正傳fans

我有anakin，但我無47

為左marvel 全棄starwars

我本身好早玩ht玩到ultron果期放棄

無限之戰太正又要入返 屌尻

隊長 雷神 IM SM 每個keep一款自己覺得最正就算

果時棄因為同一角色放幾隻出來好似戰隊咁好柒

fb 見到個人十幾隻 ironman 放入魚缸密密麻麻

一堆紅色機械人 好核突

Ironman都算當佢hall of armor

最撚肉酸係一堆隊長放埋一齊 （隊長最撚多版本）

我想問有無地方可以訂造1/6既衫？
我可以提供埋布料

望到依 d 相就會即刻醒覺
冇返咁上下位展示
俾咁多錢買唔同型號都晒鳩氣
成堆痴埋一齊剩係睇到半邊面
著咩衫都睇唔到

新手入坑 有咩網可以睇到二手？

yahoo

有無咩fb group好？

英雄所見略同

有時呢d放一兩件就夠 放得多仲要屍站真係衰過一隻都無

香港地有邊個可以好似外國玩家咁擺
有時見到鍾意忍唔到手買, 千幾蚊隻又唔算肉痛
但舊既又唔捨得放咪搞到咁

無聊咁諗，如果出隻1:6 Eitri都幾過癮，仲大隻過Hulkbuster

所以我忍緊隻新隊長唔入囉

有冇好心人想放呀

同埋無燈射住都差好遠

收到風5月派
仲有Yondu

又一城係咪仲可以訂？之前想買captain但覺得好貴，睇完戲之後就決定要買

有張4月13 普通版，巴打有無興建？

有無人玩過Iron Studios 隻Thanos好似幾型

413 係第幾日

其實通常遲首日個幾二個月之後先訂的話 會比起首日遲幾多派發?

普通版嘅首日

有啲巴打話可能幾星期派晒，
不過有時好似真係要隔成個月先派到

已訂gg ，諗緊訂多隻雷神or loki

戲入面算係咁，但隻1/6我說服唔到自己
況且avg4點都會有新啦，唔會無野出瓜

有冇人放spidy homemade suit
2k收

咁遲個零月都唔算好耐
我以為遲訂幾個月果D要等多一年半載咋

我個人覺得如果我係要訂，我就會盡量要首日或者次日
因為已經等左一年有多，見到派貨就好想快啲有得玩
所以我會寧願首日排幾個鐘
去換我早啲玩

當然，如果真係睇完戲，或者啱啱先入坑 想訂野
我就覺得唔需要追首日單

P.S 如果有巴打要我張首日普通版隊長單，我係原價放嫁

比你地講兩講，又要重新審視下放唔放左隻新隊長好

個地台仲要出到咁都收我咁貴
突然覺得買mk43係幾抵 3個頭 ultron半身 地台 戰損

岩岩見到fb有人放mark45 2500 好似俾人秒左

係呀 ，但之前係度問43 pink手 關節軟
要入都等番半年 啲水位無咁勁先入

45 都2500

早一個月1500-1800

個價好痴線

話時話有冇人有訂而想放diecast Mark 2單

只會越來越多人搵合金mk2

後追真係冇著數 以後有咩死都訂左先

出現了

趁未派貨好收定單

訂得呢隻都係有單自玩😂

利申：訂左 覺得呢隻正過iw

或者等現啦
我覺得炒唔起嘅
利申無訂

Lm睇火箭升空

如果最後出貨都係同MARK 3差無幾,火箭極有限

屌 fb多左人徽依隻

係咪有新戲上 啲價都炒起晒 ?

之前冇留意ht

咁癲

Groot + Rocket 好似冇咩人講

Rocket 同2.0 冇分別
Groot 又冇乜特別

想徽隻yondu 同starlord 一家團聚唔知幾錢

淨係訂左groot 鐘意佢打機

有訂
groot個雕刻好靚,但把槍

改到mk5/6咁高質素一定升到爆
呢隻mk2好少人訂

因為有mk3令人覺得一樣咁差
利申 早幾個禮拜去左訂 點都訂定先

連AOU隻巨腸都越炒越貴

前晚睇1900
尋晚睇2500

遲下就會到 avg3 隻CA 炒

AVG3太多生客訂 似燶

唔好升空 Mark2真係幾正

rocket diu9佢廢青

依隻真係無咩聲氣 不過連45都升到的話。。。

巨腸 似易出事

呢個啱
佢今次真係廢廢地

冇圓盾同頭套硬係差D野咁

其實我志在想儲返Mark1-7先
初入坑 咁岩個時間就係Mark 2截訂既時候 冇計

佢把槍戲入面有冇用

乜超能力都冇純粹係強化人算係咁 下集應該多番D戲份

基本上冇用，再講劇透，你自己入場睇

隊長企係到已經象徵住復仇者既靈魂
點會插

隊長快啲跌價啦 炒家仆街死

記得收46同47
有人話兩隻有一隻就得，但其實兩隻好唔同

去左又一地睇實物 無擺冬兵 wm 似乎呢兩隻都未必咁快開訂

46同47個價真係火箭升空
D炒家食人唔lur骨 依2隻咁既價我真係買唔落手
入坑唔夠一個月3張單啦已經 其實應該停手

Wm合金

想放埋隻mark 3 diecast

where should we go?
CA:Home

睇左啦 想confirm下

btw,
peter parmer 著 iron spider suit 果part 真係型到爆

始終有隻隊長企係到先安心

我兩個月已經7張
寧願到時原價放都唔想後悔

45 都有潛力升
唔Mark 2 身為七子之一更有可能啦

儲開7子硬食mk2

好慶幸唔鐘意mk6
唔洗儲

岩岩上巴哈睇到依張圖中毒更深
有冇巴打有儲齊Mark1-7 同埋果7個櫃

如果為左avg而儲真係好快無位
儲im都係

你睇下一個櫃幾錢先
再乘番7

覺得ht 遲早會出埋av3 tony 便服裝

兩個月前仲未入坑 所以先冇訂到Mark 2
其實我同巴打都係同一個想法 之後出果D 我應該都係訂左先 廢事遲D因為冇訂到而後悔

櫃我選擇third party算

但係如果真係鐘情於iron man而又無依7個櫃好似有缺憾咁
不過依家過左咁耐都冇得買7個櫃啦 何況仲要儲返1-7

巴打不如影下你屋企D收藏黎睇下

唔會死

擺左N年想放，依家市價幾錢

Avg都係有愛先儲 想訂果啲其實已經訂哂

想要就依家收定單
到時啱啱派貨個價實升

容許我叫聲你 大佬
真係好靚 如果之後有機會再出就好
真係堅想要返套

有副廠？

2個月12張 仲可能再有

巴打你訂左d咩咁多

黑豹 金錢豹 洛基 雷神 bw ca mk50 iron spider 1/6樹人 1/1樹人 1/4手套 thanos

屌 你仲誇張
所有開訂都訂哂？

如果出希望係新頭雕

舊頭會比人屌啦
mark50已經用左舊

大機會出但都幾肯定係舊頭
佢怕咩俾人屌

乜頭你地都會買嫁啦

最後都係忍唔住入左隻cw隊長

幾錢

又上20樓

我8張
6張sw
mk4 ironspider
想訂黑豹 金錢豹 mk50

成班有錢仔
我得高地撚，雷神，鋼鐵gg 俠，巨腸，會埸樹人
比訂都比到窮

一陣都要上

勞煩巴打開新post

新入坑無知一問 係咪上到20樓就知邊間

全層

早一個星期見人放43+45 3800
自己本身有隻45 諗住要左之後散放45
不過覺得太麻煩就冇要到
而家有啲後悔

訂左Loki 同Thor
差mk50 同BW

喂我一陣都上黎訂依兩隻
巴打

Thor 出年Q1
Loki Q2

突然見咁多人話上20樓，以為有新野出，嚇親

咁平
唔新淨？

一次訂4張 心理上會好痛
分開2次上
搞到想放張boba

巴打訂左邊4隻呀

4隻一齊黎都真係幾痛
我之後mk50 n日單，隔幾日出thanos
一星期2000蚊訂，真心肉痛

落返坑一個月訂左loki thor mk50 ironspider thanos ca, 後追Dr strange

嚟緊應該追埋hawkeye 同antman

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區17 後追玩家vs炒家之戰

唔滿意你地自己另開過，我照跟大隊